黃大仙十點有條女唱咗成首毅進仔

嗰個人就係我

快啲加入演唱會啦

我棟樓得兩三個人嗌

用第二把聲唱多次

唱國歌啦 唔好唱兒歌

咁長要練下先

突然多咗大約十個人一齊嗌

樓主把聲好QQ

黎明來到

暗瘡肥婆嚟

聽晚扮男高音聲唱